[緊急]有冇人諗住攻入太子站?

再拖落去真係咩黑警證據都冇哂
一定要速速叫齊人去馬

手足們唔好有事呀...

聽日好似會重開

屌佢老母咁咪即係咩都清撚哂

屌佢老母而家呢個年代都有方法可以毀屍滅跡

屌...

依家都過左咁耐
都清理好晒

真係要做既，封一日乜都夠啦

已經遲左唔好撚有事呀手足們

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，越多越好，總之一定要逼到佢地回應

推

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

呢位手足影撚晒
萬一不幸..水洗都唔清

只怕仲有其他

太遲 琴晚就話